去揼骨會唔會俾貼士?

有幫我啪骨我先會俾
唔啪骨無貼士

叫雞師

邪骨師

邪骨先比

定仔免費中出

畀錢去畀人揼，仲要畀貼士？

D技師會追你俾 冇得唔俾

比貼士叫佢吹埋

冇閪屌就唔會

出完俾幾多貼士

正骨黎

乜嘢叫啪骨？

我可以中

邪場唔使俾

啪骨即係扑野

好耐以前上大陸有俾
好似10蚊
佢張單有得俾你圈

唔比咪要捐精

啪咗但唔響咁點計

我大陸去正骨俾100仲要俾個技師當面屌我俾得少

你想要特殊服務

啪到響為止

邊度先有得啪骨